有冇人屋企部電腦已經長期無開？

手機完全取代❓

喺屋企永遠唔會用電話 淨用電腦/iPad

相反, 長期無關

係屋企用ipad既師兄有冇話用緊咩型號

睇你用途，如果會打機(非手機平板遊戲)既，原則上係唔會取代電腦既，如果淨係上網，睇下片，咁樣確實係唔駛開電腦

iPad iPhone佔8成時間

電腦佔9成時間

電腦吸塵中

iPad Air 2 + iPhone 6S
半年先開一開部腦back up 返iPhone D 野

24小時長開電腦

宜家iPad 可唔可以睇網頁個d 直播台？

唔會 玩開online game

ipad 平板個d 當手機

講緊windows 系統

開住個廿幾三十吋mon打機煲劇睇戲
手機點取代？
純上網另計

電腦壞左都冇搵人整返

買左MAC BOOK之後就無開過PC

基本上都唔洗點用電腦
用電話就得
我都係攞黎睇下youtube 聽下歌咁

調返轉成日長開
打機煲動畫佔多數
睏覺都會開住BT

你部腦已經係吸塵空氣淨化機

唔算長期 ，不過少開左好多
之前日日開 宜家一星期開3，4日都係收工食完飯回家玩一陣算